九代單傳，你問我答

諗緊娶大陸女人

不如你check下你精子仲work唔work
Work就去捐精
幫你家開枝散葉

天水圍的夜與霧？

連登邏輯: 窮/破咗產，就唔好結婚生仔

無得認番個仔wo

又想戴多次綠帽？

劣質基因由佢斷絕啦

為人類作出貢獻